C朗美斯就絕代雙驕，曼城利記差一分就笑鳩利記

波台logic